.\" (C) Copyright 2022 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH fluxbox-automenu 1 "December 23, 2022"
.SH NAME
fluxbox-automenu \- générateur de menu pour fluxbox par prx
.SH SYNOPSIS
.B fluxbox-automenu
.SH DESCRIPTION
fluxbox-automenu est un script permettant de générer un menu basé sur les
fichiers .desktop de $HOME|usr/(local)/share/applications. Ce menu sera placé dans
.B $HOME/.fluxbox/automenu/auto.menu
.SH UTILISATION
Lancez simplement
.B fluxbox-automenu
.SH CONFIGURATION
fluxbox-automenu autorise les exclusions depuis un fichier
.B $HOME/.fluxbox/automenu.exclude
(un nom de .desktop par ligne).
.SH OPTIONS
fluxbox-automenu est capable d'ajouter des icônes grâce à l'option
.B -i
.SH LICENCE MIT
 THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY 
 OF ANY KIND, EXPRESS OR IMPLIED, INCLUDING BUT NOT 
 LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY, FITNESS 
 FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO 
 EVENT SHALL THE AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE 
 FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER LIABILITY, WHETHER IN 
 AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM, 
 OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR 
 OTHER DEALINGS IN THE SOFTWARE.
.SH SEE ALSO
fluxbox(1), fluxbox-menu(5)
